一人n個鐵館奇聞

P記啲Pt肥腫難分
仲有啲肥腫老tb pt 唔知點解又生存到

五十路叔用哂全身力震哂咁推胸 推完仲要詹詹自起四圍望